新嗰首災難歌邊個作架，好難聽呀

個樂壇被港共同CCTVB夾手夾腳毁滅咗之後，啲音樂變成咁嘅水平